有内膽運動褲要唔要著底褲？

問親個個都有唔同答案 而且原因各異
今次做個統計

正評 = 要
負評 = 君子坦蕩蕩

唔洗
但我會著

無都唔著

Same

一定要著 太大條會fing黎fing去

冇錯
鳩細先冇依個煩惱

唔鎖實佢 會好尷尬

鳩細先會fing黎fing去，個內膽咁窄，大鳩會kick住

利申：成日都kick住

有冇都唔著

我都想知

唔係點解要做運動？
show比波友睇

條JER唔係會Fing出嚟架咩

我做運動通常唔會著褲

平時出街都唔著底底